小妹電腦中毒。。。

典算牙
有矛哥哥可以免費上門幫莪整電腦牙
禾仲有d客嘅資料系裏面

係咪住元朗？我揸開車入黎同fd食糖水可以順手幫你睇埋喎

搵大大幫手啦

G

系米假
不如你地買上黎禾屋企食拉

分左手拉
個死毒撚

屎臭G

咩牙李

小妹d屎香假

小妹未打算退出ptgf界
有矛哥哥

嘩屌依加連登真係成堆狗公
含撚啦

番啦我屌你老母